有無Jason Mraz Fans??

Shine the light on all of my friends

Boy I hear you in my dreams
I feel your whisper across the sea
I keep you with me in my heart
You make it easier when life gets hard

度完密月肯出新碟未

期待下一次來港live🤗

佢啲live 成日都正過碟嘅version

me